小花呢幾年係歐聯啲表現真係

輸畀啲荷甲法甲葡超仔

意甲小花
聯賽都豬埋

唔過2個回覆

小花迷欣賞佢跳高

過咗

3Q waiB💋

淨係識用頭踢波

where is 活狗

想知新類型球迷詩。朗拿度重在生嗎？

只係僅敗無畀人大炒